fd2車身剛性考驗

又話車身硬過dc5 50%
都係咁既程度

硬左啲(50%) 同 硬 係兩件事 好似係

高速打橫撞燈柱應該咩車都死
話車頭撞就有得比較剛性
小弟唔識車 有錯請教

坐過一次fd2，感覺好似紙皮咁

不過可以為左偷輕

Honda喎...